估唔到民仔過左四年多終於肯承認自己係…

估唔到呢一條路兜兜轉轉走咗咁耐…
成件事就好似女警等咗七年終於等到大叔恢復記憶咁…

無可否認美學嚟論（aesthetically）本月啲mv係最top

善心打破0